當年睇巨人果班咪又係跟風狗

有咩資格話人

都係刀劍好睇啲

都係手機俠好睇啲